每次睇親呢個學生妹都好想喊...好感動......

I love you ❤️❤️❤️

你個起底組唔係500幾人架咩

......